支唔支持連仔ban哂所有出post屌鳩私鳥既account？

突然咁多account屌鳩私鳥
好明顯係五毛滲透
支持連仔做野

問題都要連仔浮水先得......

起碼比下壓力佢
無理由乜都唔做
睇見d風向撚屌鳩私鳥就嬲

支持
但連五毛支那狗嘅account都未ban,算尻數啦

而家真係痴哂線
突然一班風向撚屌私鳥

支持連仔ban哂中共D針